[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4330)

如果

慢

樓主幾時死

樓上輸錢

垃圾

樓下贏錢

冇角....

樓下輸錢

樓下全部贏錢

澳10.5s準備上船

屌你老母巴林狗秒c

入未啊

仆街澳洲佬又細路到大人都係仆街

拿破陣？

和尚依加算唔算買左廿萬澳洲

和尚痴撚線

澳洲仲要唔多對路

角球神馬會acc 2533 5022

澳洲佬快入

全個澳洲都假波？

樓主條仆街輸錢

仲有買咩

最好巴林入一球先 澳門秒追和

巴林4444444444444

４４４４４４４４４４４４４４４４

E波拉重飛到讓半球

買錯人妖角大

澳上盤似898

和尚唔係2串1咩

炸左

和尚咁旺澳洲盲硬啦

澳門點買

人妖半大

第二口

咁都唔係角

好緊張睇佢賭都

伊拉克盤先針

澳

２２２２２２２２２２２２２２２２２２

彩蛇都報假...

球證炸撚左

泰22222

泰仔定喇 客一定刷

仆街同和尚同船 針

澳門入未 屌

澳洲 快

又成功燈人十萬

仆街伊拉克訓底又唔睇ＶＡＲ

十萬data

無性，人地買咁大就唔好搞人啦

泰贏 100%

澳洲大船？

珍...

澳頂住

11.5 走寶 買唔切

一個人隻艇仔等於成個Post Ga投注額算唔算大船

泰國都炒巴林5:0 澳洲又玩野？

澳狗半場和到立刻重注主勝

我高水10.5炸

伊拉克似cup硬

針

秦仔主場惡過狗
拉登仔返去俾美帝打啦

黃俊伊拉克2

伊仔半場cup鳩佢ok?

上力啦澳洲佬

澳洲大波角大完全叫都無得叫

泰仔勁到..食左藥咁

慘

伊波拉ng得1.65 比狗買

屌你班澳狗仲行行企企咁，發力啦大佬

澳洲唔入 比巴林入啦

中間打邊爐啦22條友

澳洲行行企企等完場mode

買左1萬澳8.5S點算

３３３３３３３３３３３３３３３３３

澳洲半細 3.5s穩穩地

澳洲山火火燒後欄 無哂力

死人妖單刀省龍門

伊

10.5一齊頂

17號泰仔單刀miss

咪jer我老4啦

半大24

你唔記得琴日５連Ｃ呀？

希望頂到

人妖省鳩個龍 痴撚線

澳狗單刀控個波落來都控唔到

秦國ng

澳假入未

澳洲佬含撚啦屌你老母

澳洲完場應該變空難隊

6索幫你gel緊

輸錢

澳假係咪想加入空難名單

澳鬼食屎大

第一日賭波？

2x1 10.5s 中!!

8.5s jump on9

澳狗差啲

睇左就半個鐘
如果個陣唔變
我可以大膽咁同大家講泰國gel得

E拉克班人半場都過唔到

入左少少ng 睇波

澳上盤88 最多贏一球

澳洲又撚 1次射門都冇

U23角大驗腦區

讓咁深，你估澳洲u23係曼城咩

人妖個盤想點撚樣

搵唔到和尚真飛個回覆

澳半大bye

秦國黎多粒

拿玻里+2 100%

澳洲半和

人妖咁高水

u23有冇link share?

唔洗睇啦，依加廿萬係澳狗上盤到

佢買左100k澳門盤

Justfun

屌你老母臭閪

澳狗完全吹撚大左

拿點＋2

輸

人妖ng ok?

太大船

10.5s澳假

澳洲快入

ladyboy半大未

蝗賭會

澳洲no goal

澳洲連降兩個盤

泰仔

燈閪會就有份

澳洲針鳩硬 啲死燈閪！

瞓覺算屌你老母

人妖100% ng

哇 而家睇波 會有條女露樣講波
你估打機咩

晚林單邊刷

人妖打佢老母 快

屌你刷咩角

澳洲送角！4444444444

佢算係下盤 佢讓球主客和受讓

拿半大

10.5？

大家記著
佢已經唔係角球神
而係南極黑熊
大家當角球神死能咗好唔好

咪撚刷

巴林差Ｄ入

下場

即場1.95 11.5又憤怒左

澳洲未開波3格角開幾多？8.5 9.5 11.5？

澳洲0中龍

即場巴林第1球@4.20

重注

巴林差啲

三碼空哂頂飛機

中

澳洲半主

咁我唔買了 祝贏

Ky出細

講個笑話 澳洲球半哈哈

泰國X巴林 gel

買左袋鼠11.5S，宜家開始腳震

呢d咁鳩既落注我都費事講出黎

出現了，上盤有希望啦

巴林係咪無入球

小妹刀買11.5s...

中撚硬

球半 兩球

4４４４４４４４４４４４４４４

又秒糕半細咁老土

泰4444

俾多個12m先有機

55波讓2球

澳洲真係唔係扮咖喎，所有野都完全無得叫

買左11.5b

8.5s身亡

無計 太撚重飛

伊仔走盤得唔得

沖呀人妖

澳假之力

清潔龍阿德＋鳳凰仔＋墨城 三劍俠

下次早啲講
我唔買11.5s

深盤無波無角係做乜撚

好癲不過可能佢賭5皮等於我買50

袋鼠1:0

10

澳洲 １：０

1－0

我澳！

1-0

黃俊

澳goal

澳洲goal

即刻1:0

Let’s gooo

有料

俾多球pls

咪炸呀仆街

澳洲靚到

岩蛇一出就

唔會炸

又中

即場泰國第2球

重注

半大ok?

笑4

入波咪撚刷角

咁澳洲果場可以ＳＫＩＰ了

巴林仲有全格 繼續gellll

上半場黎多球澳州！

Ok

岩蛇冇飛真係可以追對家

澳半大到 2：0派1 3：0 派2

岩蛇繼續！

屌你老母

有

咪比我睇死1:0之後hea踢

泰國9.5s準備又爆

Lm

終於有了
巴林全守

1.3x點追

屌一樣

炸薯條

勁中

咪撚燈 屌你老母

笑到

Australiaaaaaaa

1:0

繼續巴林無入球

係咪想逼撚死我

先輸一半

Me

我了

哇屌，下半場再燈好嗎
買左半主

我代表全體買左伊仔既巴打多謝你

兩場主盤 係咪又深夜西波
依家馬會送早場錢比手足賭

lm

真

澳洲贏波，咁秦仔可以hea了

和尚真係太屈機，每日幾十萬上落

輸了

泰國第二球應該有 信我

收到！

即場巴林第二球 超級重注 45分鐘前入唔到當我輸 即時退出波po

半4全12ok？？？

澳洲入多2球

你都出埋手 半和穩了

泰國上半場入唔到當我輸

不了

挽留

半4全5

角大針！

d中東佬真係好撚鐘意訓地 又死左件

畀小妹羊返啲

跟住開新ac改名做大岩燈

跟

澳洲半細應該頂到啦 下半場先好入

10.5s力頂

巴林x泰國Gel

大岩又燈

佩老假第一隊入球超級重注 20分鐘前入唔到當我輸

10點買咩好

泰仔比大岩燈到唔想入

澳仔求半大

好大盞燈射向泰仔

屌你老母連6Sor都黎埋 針

樓上同樓下輸錢

平時澳假d人係點能樣刷角

boom

泰國入多球黃俊就全中

澳洲第二球，支共重注
唔入我即離開連登
仲帶埋大岩走

咪再jer我老4！要嬲了

重現8.5S 屌冇錢補返B

我

人妖又單刀唔入

屌你老母
泰仔17號
4個單刀唔入

想睇發嬲

屌

伊拉克食屎狗

泰仔原來都識打假

唔假上場點補時入兩粒

澳洲角大三格啦

條友廢撚到

泰仔而家根本唔想入

拿玻里[-2] 對 佩魯賈[+2]
呢D鬼盤..一定係買主..
買客.比你頂嬴佐..心臟都頂唔順

好熟悉既名 係咪書包果一代

唔係你真係以為人妖好勁
全部假架

秦仔第二球 10 1 100

幫我捐左佢

2200 似3格！

中長井

7

泰仔係咁落飛

２場都１：０ ４Ｃ

贏

8.5跳船算
話停就停...

E仔入未

拿波有無陣

點解同樣4c 澳洲開低一格？憑咩

秦國出牙朗頭號Fans王騎未？

屌你老母角大又輸一場

ET仔食屎狗生命注都輸埋

拿波唔贏跳樓死

拿破 3格

半場完 大船已沈

U23 半場先入角

拿波個場點部署

角大

iraq完全唔知踢緊咩

+2 100%

假囉 咁都睇唔明？

秦仔屌打勁能到

泰國下半場換埋兩個皇牌出黎

有邊隊唔識打假

巴林１：１

1-1

岩蛇goallllllllllll

奇蹟半大

笑撚死

1比1

1:1

伊拉克食左Ｃ

澳洲88

澳假 笑撚4

炸

澳狗

拿對家

澳洲仔屌你老母咩

半大呀

大岩剛

冇人信？

岩蛇又尼料

原來弱隊都識入罰球

澳假 針

半大心臟病發

平時咁燈，叫人點信

澳洲

屌 on9 俾球12m 搞撚死我個半和

澳假下半場入2球先半格

岩神其實中晒，佢出反水

唉唔撚識賭 痴撚線

我岩又中

澳假夠分啦
驚條鐵咩

澳狗輸半當贏ok?

賭閪啊

唔記得避

屌 澳下盤

我燈？傻撚咗？

9.5得2.35 10.5s點補

輸半好嗎

泰仔2.5大24

澳洲手足玩完

係咁上下

追和又要刷角了

澳假大波重燃希望 多謝巴林

跟啦跟啦
跟埋落去啦宜家

屌你老母咩

泰仔最後又食角？

伊拉克攻勢ok wor

泰國 11.5B

輸硬

係
勁仆街

大字係咪有用
超重心 即場澳洲3:1 4:1 唔中我派5個200

和尚補飛未

點解? 我贏㗎 應該係我贏㗎

泰國半主gel

正狗會

.

拿半大-2

抵撚死
利申船員

走得甩個D咩人黎

又係你

唔中

澳洲賤種山火死

輸撚到傻鳩咗？

燈到...

空難隊list?

中伏了

lm 澳狗21 22完場撚狗

我俊b中撚左啦 仲係到笑鳩人

賤種拿破冇角又針得

無人賭拿角？

岩巴點睇泰角？

意乙受讓屌打

巴林gel硬了

拿2.5大啊仲未入

真係買客其他

中場all in左澳狗 有冇人跟?

澳狗無入波到尾

應該死超多人

死拿狗入波未

死撚哂就岩
咪撚阻住

意乙屌打意甲

支持

巴林都識入波 e拉入未

有持澳假11.5s 可以點補

巴同泰有冇可能一齊出線

伊拉克反cup

上場泰仔點炒五球？

澳洲入多兩球!!! 3:1 4:1

識比錢對面 話晒主辦國

如果2場都1:1完場 應該都死唔少人

下半場先炒

買左拿半大點補

屌 一足水就有角

又話巴林廢過香港

巴林 🇧🇭

下半場輸到三粒俾澳假

我裸跑

Gelgelgel

留返驗腦錢先

11111

係 點解我無諗過可以兩和之後排名不變

我屌

泰國入左波 好難開角大了

又要分享U23心得

當你覺得主贏 就會客勝
覺得客贏 就會主勝
覺得唔會冇入球 就真係冇入球

係
但係無人同你講咩
澳洲幼幼都廢過香港

澳狗唔入2球唔好番去見鄉親父老

澳洲8.5b?

繼續踢澳假，輕鬆

臭西拿波

秦下球2.55喎

貼張飛黎睇下先唔好講咁多

拿角大已死？

拿狗半大jump

Et走到盤都偷笑

澳假都咁多人信

仲等緊9.5上船

買拿角大真on9

拿個兩球盤硬到 就入

踢成點

上呀澳洲仔

拿玻里 -2 24

比乙組屌打

上呀澳洲佬

拿波強陣？

加度素教波垃撚圾

泰仔9.5s 輕鬆

法國要-2 好撚on9
一陣on99 比人0:1 就siu4

勁

係唔係角細？

2222222

岩岩巴林U23半和超奇蹟

222

9.5永遠入唔到貨

上次獌 車 深盤好正集

最城-2都炒夠6粒啦

終於５５５５５

上半場食Ｃ真慘

有足水兩倍好耐啦wow

就入

3333333

１：１！！！！！！！！！！！！

又改埋啲9名

5c

1.97

1–1

Cup佢老母

我屌你隻廢馬老未

屌埋你個垃圾馬房！

大岩狗

邊有咁多角丫

反cup啊泰國

泰仔2.5大

反cup 上啊

大岩勁中

拿D角係咁刷

唉大岩幾時死

多謝大岩剛啦

走盤都好呀

比大岩燈死。。。

泰仔jump

岩蛇!

２場下盤

唔敢買

垃圾賣料狗笑撚到我

屌柒你拿玻里入波未

死秦仔 針左半和 死打仗仔 下半先入波

即場澳洲第3球

特級重注

伊拉克U23goallllllllllll

６６６６６６６６６６６６６

想買料 再買對家

等7.5b

on9

跟實岩蛇

伊拉克地獄式禁屌

9.5s jump

放過我好嗎

唔好燈我啦

仆街假波 上半場踢到閪咁

馬會竟然仲開2.5/3球 真係派錢

死拿狗d missed chance 夠開半大全格

泰仔無角了應該

拿12m

係黑哨
唔黑果救邊會輸

拿玻狗唔似贏到

屌你老母澳洲

係

12m ing

泰仔似輸撚埋

唉 早啲訓算 u23真係俾狗賭 冇聽e神話

秦國-4c

輸啦 比燈西加持完

澳狗似輸撚埋

1:0
拿goalll打乙組都開盤

嚇死以為巴林入多粒

輸啦 比燈神加持

拿玻里 1:0 goalllllllllllllll

澳洲上呀

但係又唔想補客贏

盤都未走到咁快講

拿玻里小gel一下

睇左陣真係唔知踢乜9

泰狗無角100%

和都出線 不攻了

打乙組...平時都唔開盤
拿仔 連利狗都頂到 點會打唔贏乙組料

泰仔肯刷角未

澳洲4:1未

拿波半20膽

買左泰國伊拉克無球

澳洲入多粒先？

入黎就見到我老4叫波

不會有角 放心

u -1.5/-2?
gel得啦老4
巴林U23呢d垃圾 好快4:1
5:1 照開呀!!!!!!!!!

btw 水手入未
我彪眼唔眼訓

秦仔換兩個前鋒？

11.5B jump

拿玻里 30 未......

突發

泰仔禁制，換入前鋒

-1/-1.5
幫手足叫埋

加油，我淨係買左半大

澳洲唔撚對路

重點？

禁撚咩 唔撚識攻

刷角

買左客和冇買主和

拿波入左即係角細

泰刷角了，5連！

咪

鬥攻

澳洲單刀橫傳

屌柒拿玻里快D整多1粒

拿角大真係收皮

覺得會有角

澳洲件黑鬼

痴撚線拿仔極限禁屌 好想要盃？

泰仔仲有2.5大買咩事

澳洲針

清潔龍阿德前鋒

Thai jai corner please

7777777

777777777777

777777777777777777

阿德今次一定唔得

伊拉克入

極限barcode

咪刷啦

人妖3ng

秦國-3333

Boom
Booom
Booooommmmmm!!!!

澳洲半和真係輕鬆

拿狗想點 ..

Corner again please

假波一定得

澳洲DLLM

屌你泰仔前柱都頂唔到

澳洲睇撚住個盤踢 贏1粒輸盤都得啦

bill 蛇

hi asw

其實佢輸１：３ 都出線

拿角重現9.5

澳洲和波無角，搵你賭啦

天台.gif

秦國有10c我睇尋秦記

又見到你屌波

tell you a joke

Australia

全部和賭條撚咩

咪係 屌你

澳洲垃圾波角又唔識刷

澳洲3.5s

笑4 又賭球

佩魯立即反cup

拿波456未

８８８８８８８８８８８８８８８

屌你上半場唔食Ｃ 第３格開硬啦

澳洲根本垃圾波黎

同日本一樣

難d

1:1完咪算

和尚150K終於比皇賭燈能死

屌你老母個泰仔獨食到

拿玻里var
thai 888888888888888888888

拿真係仆街

又12m

秦國8.5s頂到我直播屌人妖

8888888888888

8c

笑撚死 咁樣送角

泰國禁屌 但高水 假波ready

澳洲Ng 1.72....

拿 var 12m

班友好撚煩

拿2:0準備12m

澳狗角又無 賭撚

8888

Half small ding chu

泰仔比多球

12m goalll

Home 12m

泰國換入２件前鋒，瘋狂禁屌

有CD ROM狂POST上去死跟

拿玻里12m !!!!!!!!!!!!!!

我未買，9up緊

...12m

napoli 12m

7.5應該都係S

級己晉,鳩HEA

兩場走去買泰仔角細 驗緊腦

求入

送多Ｄ

伊拉克都爆角

2次12m

屌 買細早之

澳洲入啦 讓咁撚多

因為對攻緊

澳洲入一粒啦屌

秦國-2

泰差啲12m

澳洲入未 唔入比巴林入啦 冇眼睇

澳cccccc

拿波20

泰8.5gel得

拿玻里12M

屌你老母潘頓

和尚15萬俾大岩燈到

救角

秦仔入未

泰國飛數似1:1喎咁快 2.5/3

2-0

泰仔2.5想入手

拿玻里 2:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
半大cashed
3:0 快!

屌 對隊廢隊都屈12m

拿波勁撚到

比夠6球12M算啦

屌喇星！好憎自己唔訓身拿玻里！！！
明明大炒格 屌！！

９９９９９９９９９９９９９９

差澳洲上盤 我屌

和尚又買左咩

拿玻里

有冇人有跟我泰仔9.5b

球証勁能到

99999999999
!!!!!!!!!!!!!!!!!

泰99999

又細

asw出黎未 參事上行走

泰國又刷

泰仔唔入畀人入

99999999999999999999999
booom
boooom
boooooommmmmmmm!!!

秦-1

澳洲 10.5s gel得

伊拉克杯未

拿波個即盤硬到痴線 應該重有大把入

asw呢

我要澳刷呀

大波 細角10.5B 點算

其實澳狗比巴林入左球 上盤已經可以取消關注

澳洲上盤補no goal了

泰國殺人射球。。。射到手斷。。。

泰國9.5點輸

澳洲有角未

Iraq神龍
下下撲出底線
今次用面擋

繼續

個波中龍門面

GEL頭收錢算
買左三格

驚泰仔入波

差泰仔

澳洲1/1.5

12m

101010101010

我終於知點解山火燒咁耐都未燒完 因為仲未燒撚死呢11個賤種

個龍用去面去擋唔用手救

冇睇連登買左澳角
刷呀！！！！

兩球十二馬開半大

球證癲

55555

中場買左9.5大

五雞過關飛先橙....

佢唔係5雞2串1 炸咩

-7

-6c

GEL頭算

泰仔比人入啦cls

大岩燈完又唔出聲 屌你咩

另加10皮
1.73 -1/1.5

-1先收錢，gel咩

on9泰仔入伊拉啦係都

秦仔ng

澳狗唔刷

11.5b -3

秦仔入多粒plzzzz

食完屎未 大岩剛

你老母澳洲做乜鳩嘢呀

澳洲轉盤咁撚高水又引連登仔中伏

6666

刷！！！！！！！！！！

咁信得過澳洲班撚屌

屌柒泰國U23快D整多1粒

拿入多粒開2.5

澳洲-4c快啦

今場開主-客

11.5細表示gel定先

冰啦澳洲狗

泰仔無角100%

澳洲我屌你老婆

巴林下盤easy gel

澳洲想點

屌你咪撚刷啦

澳洲已放棄人生
ＨＥＡ到仆街
買左上盤針硬

可能比巴林贏埋

班乙組仔跑都跑唔郁

法國u23 下半場少goal 多c

澳8c 呀要

皇賭又贏

真 睇左陣hea撚到

散紙娛樂注

9啦

澳洲入多球先啦 幫手開個大波啦

袋鼠比多3角

E波拉杯佢老母

垃圾澳洲波

邊撚個話澳洲強陣乜嘢澳職隊

9 x2

10啦

佢地和出線 真係是撚但

伊拉克返去打仗啦
踢乜撚波

岩岩差D輸9埋

１０Ｃ！！！！！！！！！！！！！！

屌哂佢地老母

10ccccccccc

先8 再幫叫

俾錢咪強囉

和都出到線都預左
不過和尚買15萬就點都想跟下

1000000000000000000000000000000000
Booom
booommmmmmmmmmmmmmmm

泰國10!!!!!!!!!!!!!
9.5b casheddddddddddddd

10c

101010
收錢

見到泰數得咁開心

癡撚線泰國爆角

的確係Ｕ２３最強陣
不過心態唔得

泰9.5b高水角大中

我老4 3串1點

入未

-22222222

-2C
快!!!!!!!!!!!!

2:1

玩角輕鬆到呢

澳狗底唔識落點贏呀

未買，買咩好

和都出線咁試下輸撚埋

泰國爆得好 我愛你 cashed
澳咪刷10.5s

其實得巴林諗住贏

駁唔到你

再加注

即場澳洲第3球

特級生抽式重注

入球球員：阿倫木耳

－２Ｃ！！！！！！！

澳試下比c

仆街 兩場3格 揀左澳洲

講咗9.5b 必中水

邊條仆街話冇角

澳狗無入波

拿無角 屌

13 個啲死基層又貼飛出黎
完場100% 又撚狗話派
跟住cd rom就會衝上水

E仔入啊

中場1:0都開始估下半追和對攻各刷3粒

9.5b gel頭算

澳洲入一球俾我走盤驗腦喇屌

澳洲廢到

最後既1.5k死埋係澳洲角9.5b手上

今個月份糧全都輸光了大家加油

拿2個12補2分

9.5b係咪中了

11.5細點輸

係仲要阿德黑鬼
閪上加閪

懷念舊時的你

人妖！差2角

即場澳洲踢緊養生波

Hea撚到...似係儲儲埋埋

一陣入你一粒

月尾拜年即場拆利是跑去狗會又有得賭過

澳洲日本2大空難隊

泰仔入

拿3:0

拿玻里 3:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

死基層買咁撚少就咪貼出嚟啦

u23兩場都初盤9角
唯獨是伊拉克中場特別低水

屌 tag 錯講

泰10c完 5 1 200

Boom

lmm

越位

diu 咩

拿波上盤終於中

拿狗踢到咁先叫讓2球

炸 金木蛇

上次澳假同泰仔 夠膽死開3角定4角ft

I

不用了，12c up

88

-2快手刷

不賭就是贏

200

睇住兩隊垃圾唔識刷角又唔想刷角就不爽

澳洲gel

666?

炸完對家

岩岩想應你block 13算
點知reply 左你

E

一陣見

你買咗咩

u buy wt

平手盤，落後追和再刷c

澳連c 快

屌喇星 長追拿下一球

澳洲撚15分鐘入到2球派2個100

人妖

澳洲真係垃圾 叫足成場都開唔到大波 輸死

4

拿玻里 一陣半2全2 我屌死自己算

希望跳落黎唔好壓到你

紅衫自己友互屌 好好笑

澳洲咁都頂到細波

10.5 唔好手球啊屌你球證

伊拉克班撚樣抽完筋未

岩岩中場唔知邊條仆街話兩場1:1完場會死好多人

意大利盃都VAR

ok

手球喎

澳7.5 有無

澳7c

７７７７７７７７７７７７７７

都

777777 比多c

澳假

咪打占 我排先

拿玻里 果場?

巴林下盤點輸

12m盃?

係咪有機!2.5半大

澳洲7.5大想引我賭，我唔會中計

三球12m

巴連c幫幫巴打

應該唔係我

想睇巴林入

依球要俾啦

大炒鎮軍心

屌你老母見到追和都知會爆角
但係唔得閒mon
忙完就見到10c

7777777777777

屌你老母 拿又12m

痴撚線 抵佢意甲比蛆食撚住

屌7c，原來無買先中計，不過應該都未被接納，算

88888888888888888888888888888

醒目，下半場停c停到訓著了

8c cashed

8 收錢 幫叫

對家12碼

拿又12m?

8888888

巴林咁落力做乜春

咩撚野佩魯賈12m
有冇手足一槍打撚4我

Yes

果然２場角大

屌 12m多過角

12mmmmmm

袋鼠差一c 幫叫

原來我先係中計